Mr Lam, plx come

I use hkg + on Gordon, not because I think Gordon, because a hkg + apps easy to use, I do not rationalize on Gordon, will be gold,

Lin Pu Street, while the home I use Lihkg, I would not go Gordon

試吓用啦，比之前改善咗好多